《**Cyndi with
U**》是[臺灣](../Page/臺灣.md "wikilink")[歌手](../Page/歌手.md "wikilink")[王心凌的第四張](../Page/王心凌.md "wikilink")[錄音室專輯](../Page/錄音室專輯.md "wikilink")，由[愛貝克思](../Page/愛貝克思_\(台灣\).md "wikilink")（時為艾迴唱片）於2005年12月27日以預購及正式訂購的途徑，同步發行雙版本。該專輯於2006年2月14日發行慶功改版。

## 曲目

## 音樂錄影帶

<table style="width:25%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>歌名</p></th>
<th><p>導演</p></th>
<th><p>附註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>睫毛彎彎</p></td>
<td><p><a href="../Page/黃中平.md" title="wikilink">黃中平</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>我會好好的</p></td>
<td><p>黃中平</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Woosa Woosa</p></td>
<td><p><a href="../Page/賴偉康.md" title="wikilink">賴偉康</a><br />
<a href="../Page/比爾賈.md" title="wikilink">比爾賈</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>想和你</p></td>
<td></td>
<td><p>畫面剪輯自「王心凌NO.1慶功演唱會」</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>You are my only love</p></td>
<td></td>
<td><p>畫面剪輯自「王心凌NO.1慶功演唱會」</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 版本

  - 2005年12月27日：預購版（1片[CD](../Page/CD.md "wikilink")、2006年[東京巨型月曆寫真](../Page/東京.md "wikilink")）
  - 2005年12月27日：正式版（1片CD、1片[VCD](../Page/VCD.md "wikilink")（收錄39分鐘工作日誌））
  - 2006年2月14日：慶功版（1片CD、1片[DVD](../Page/DVD.md "wikilink")（收錄「王心凌NO.1慶功演唱會」實況+30分鐘幕後花絮））

[Category:流行音樂專輯](../Category/流行音樂專輯.md "wikilink")
[Category:台灣音樂專輯](../Category/台灣音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2005年音樂專輯](../Category/2005年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:王心凌音樂專輯](../Category/王心凌音樂專輯.md "wikilink")